四圍無人都仲戴緊口罩既你

你已經失去人類既基本反感感覺
你覺得戴口罩係習慣左，無乜野
之後以道德價值去合理化自己既反常行為

空氣有毒，地球很危險。建議你著住全身保護衣出街，因為幾乎所有病菌病毒都可以致命

我覺得冇所謂

你唔會知會唔會無啦啦有個痴線佬噴你

信政府
驚閪咩

我宜家出街唔帶口罩好似冇著衫一樣

乖仔

四圍無大陸人？ 定係四圍冇香港人？

如果你自己一個係屋企 四圍冇人都仲戴住口罩 的確係有D問題

問題係香港地有幾可四圍會冇人

有時費事除姐 行多兩步又會有人

老老實實自從戴口罩後鼻敏感少咗傷風感冒都少咗

小心恐懼撚入黎咬你
佢地驚死到仆街

係夏天四圍無人果時你係咪會除晒衫

戴口罩返到屋企鼻屎同以前一樣咁多